踩左3個幾鐘單車，依家屎忽好撚痛

踩左3個幾鐘單車，依家屎忽好撚痛

比人屌屎眼痛啲定依家痛啲

Gay

樓豬架單車是咪咁樣

忽必烈

唔係操開運動嘅小心一次過做過量搞到肌肉溶解，depends on你肌肉承唔承受到，唔好以為做好少都冇事啊

屎忽坐到痛

間唔中要抽車，俾個屎眼休息下

咩係抽車

借來打一下， ok?

座位高度不夠，力量由屁股頂晒

企喺身踩